[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (107）| 唔該開post

1001開post時希望可以copy埋置頂

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知 -

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 [img]https://i.ytimg.com/vi/rEB1vlAiVxE/hqdefault.jpg[/img] [u][/u] 影片播放中 播放影片失敗 http://youtube.com/watch?v=rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

LM

留名

你唔係小圈子但你無高價蘿蔔
我唔同你做朋友

琴晚走左2轉600蚊島 屌你行到好似美式足球咁行2步就停行2步就停

Lm

想add你

好現實啊

上午高價係好煩
時間太短

等廁所絲派錢

可否做朋友

新post留名

終於有自己房

想像到個畫面 笑死 好似lag機咁

LM等派錢

綿兒嚟咗

到你高價我地再做朋友

我賣衫果條友走撚左

之後一斷線又要重新黎過

睇返前2個post好似有

斷線就冇 但係不停 ~~有人要來玩了~~ ~~有人要來玩了~~ ~~有人要來玩了~~ ~~有人要來玩了~~ ~~有人要來玩了~~ ~~有人要來玩了~~ ~~有人要來玩了~~ ~~有人要來玩了~~ ~~有人要來玩了~~~~有人要來玩了~~ ~~有人要來玩了~~ ~~有人要來玩了~~ ~~有人要來玩了~~ ~~有人要來玩了~~ ~~有人要來玩了~~ ~~有人要來玩了~~ ~~有人要來玩了~~ ~~有人要來玩了~~~~有人要來玩了~~ ~~有人要來玩了~~ ~~有人要來玩了~~ ~~有人要來玩了~~ ~~有人要來玩了~~ ~~有人要來玩了~~ ~~有人要來玩了~~ ~~有人要來玩了~~ ~~有人要來玩了~~

好煩

係咁響鐘

頂 有隻咁可愛嘅朋友嚟露營但冇得邀
仆街反轉猩猩可唔可以唔好霸住個quota

KK終於嚟
捱生捱死為咗比個狸老細聽演唱會

頂
有聲有畫

我準備狗衝爆佢個島

好嘈

不斷傾計玩遊戲就得

有聲

今朝有個傳說
話對隻動物越好越高機率搬
你要唔要試下

新post留名
賣大頭菜最緊要人面廣

好可愛喎

但我已經10隻島民 都邀得？

留名跟機

new post lau ming

你一直同佢講野
有機會

不了謝謝
我聽個傳聞唔係咁

有冇人知動物主動話要搬既話 佢走左之後係咪都係去外島搵新動物

開島個每 要企機場 4個人就好閂島

流水素麵
櫻花雨傘
櫻花地毯
櫻花時鐘

多左以上DIY，想換櫻花棒DIY同粉紅色地版DIY

除咗反轉猩猩 邊個都唔準走

係咪一定要齊人+買齊CD 先會嚟

你記得save定先

仲有多隻刺蝟嘅

我都完左這個任，送件衫比我

都話有高價先做朋友我係最現實嘅CD ROM

三星後等多一日就得

要買豬咀嘅朋友可以重入
斷咗線

我full咗物品欄，清完位後佢唔比返我

得
傾好多次次後會玩遊戲
好似贏到就會想搬 但會話full左
再傾/玩落去就會話多次想搬入黎 今次會問你有冇方法
然後就會搵狸貓商量 叫一個島民走（邊個走就隨機，d人話呢個時候佢揀左隻你想留既就重開game)

我有櫻花棒多想要流水麵

絹兒二家姐嚟

都好彩 算正常

我真係覺得有咁既機會，我幾鐘意果隻雷姆，有傾有講有互送禮物
有日無啦啦話想走
不過可以留佢

換走牛奶糖比我 三萬thanks

係大家姐

sosad

我都撞入去先

可唔可以其他野換 金礦?

我都係呢隻阿叔黎

未訓醒嘅去訓多陣 唔好發夢

笑撚死

原來佢先係最大？
我以為佢係二家姐

岩岩新玩
有冇新手一齊互相幫忙同成長

專登射左波打機 你叫我瞓？ 瞓醒未

無
我淨係同有錢人做朋友

想問有冇人整左許願系列個星光？
大唔大粒架
另外有人依家得閒幫整新月椅同月球嗎？
要咩禮物盡量搵

好mean

我只同廁所做朋友 佢係大戶

見過藍色猩猩 即刻覺得佢已經好好

竹棒
綠色落葉

多左DIY
有冇人換

唔代整 大頭菜唔過300
無妹妹 無流星
唔做朋友

廁所係我永遠（今日）嘅朋友

正常太多

香港腳巴打係咪俾一俾我摸鐵路模型同埋彈珠機

第一次入反轉猩猩屋企
震撚撼

唔好同陌生人做朋友呀牛奶糖

有冇人要買埋個頭套 仲有鼻水同bb衫
留FC

笑左

狂chur佢啦

琴日我有隻刀疤獅子叫黃絲(皇獅)嚟露營
開頭都唔肯嚟，狂拒絕，之後俾我狂問佢，佢屈服話問吓服務處，點知話個島滿人嚟唔到，最後我去俾1萬買地再搵返獅子，佢就話佢去服務處問多次試吓先

然後今日成功俾我夾咗上島

我有月球
15細1大
你FC
你開島我黎
順便睇下你有咩靚傢俬

頭先未講得切唔該就斷咗
唔該曬

佢係香港之猩猩黎架

個頭盔都唔ironman既

你啱 係二家姐
但佢個樣好成熟會認錯

係咪講緊呢隻？

molamola

你猩猩嚇親佢呀

版權掛 似就比人告啦

有無人開左島

今日先星期二 咁快有得放大頭菜？

1483 5173 3625 N字頭

其實件衫都夠比人告

故事話佢同大家姐唔岩嘴型
自己出走，去讀服裝設計

又斷多謝島主開島

有兩張床

又斷線了

SW-1848-3994-7865

6305-9050-2054 c字

我上星期都係星期二放咋嘛

凳黎

分開瞓既，放心啦

識整新月椅同月球
之前有入過你島

呢隻真係世界級極品@princejoyce

好感動

我都有呢隻猩猩，點解叫反轉猩猩嘅

100萬新手

想要草帽
6782 1476 5210

介紹返

Happy birthday

唔知會唔會有人貼返反轉圖呢

見你好似真係岩岩玩 俾夠200萬你喇 一陣記住睇價錢

原來add左
我依家黎

反轉番順眼啲

會呀

小絹冇擺擋兩日, 係咪我有d咩step錯左?

我岩岩送走左阿保

你好似未黎過我依家個島睇

麻兒記得我叫咩名

新手 留個名

多謝巴打

頂櫻桃帽

想佢嚟島開檔

Thanks絲打

連登有愛
個個都唔肯黎我個垃圾島玩

生日快樂
你隻豬仔好得意

都未到高價 咁心急做咩
有高價菜就係朋友

多謝曬

之前啲post睇過 以為真係有隻係藍色

你都收到？

生日快樂

我地係朋友！

恭喜哂好快到我

我成日傾到佢趕走我

.....
Btw 係咪fix死第一個嚟露營嘅一定係佢？
因為我都係

生日快樂～

唔講我以為係夜晚先出既NPC

十個人上三星
Cd我一張都無買

我傾到佢細佬開佢開舖前會問我今日嚟唔嚟

好似戴咗個屎忽上頭咁

你condom嚟架喳

阻住佢整衫

笑到仆街

有呀 等我一陣先 啱啱去咗外島 陣間add你

頂帽世界級呀

係咪要著dresscode架喂

琴晚眼瞓了睫B同我過生日好開心

佢真係講明有高價就想加你好友架

戴左一秒除返出黎

好

多謝

多左
復活節壁紙
粉紅色木地板
櫻花樹枝

求櫻花石水盆

多謝絲打

唔玩青蛙喇？

見字出音樂

賣完就del返

你係我地永遠（半日）嘅朋友

多謝絲打！

唔怕背影睇落似心形

尋日有妹今日有菜 多左好多朋友

有隻駱駝喺我屋企行嚟行去..賣啲嘢好樣衰

我想要盆栽架呀

真心咩

隻野好中意凌晨走出黎做gym

跪求12點後蘿蔔場500以上
100萬包你場半粒鐘

我好想送比動物戴睇下咩樣

並沒有

HAPPY BIRTHDAY~~~

無追開post, 一入嚟發覺大家咁有錢嘅
係咪玩緊同一隻game

我新手黎

炒蘿蔔過百萬輕鬆啦
本多終勝

Chk咗今個星期最高196收

我果隻係藍色既鶴,本身有隻粉紅色
係咪其實買哂地起屋先? 唔係又有D非洲人入黎住個露營地就GG?

我仲未計到
我當佢下降型

加哂 朋友場
有件衫既話 比我摸下呀

整過頂比你

早知唔炒蘿蔔....等某一次自己500up, 開全日房致富又無風險

我波型咋
196仲想點

想要有冇得去整

最多得185

依家成副身家得返5000蚊
衰撚過現實

跪求12點後蘿蔔私家包場

600以上 200萬 半粒鐘
500以上 100萬 半粒鐘

今晚得唔得閒幫我整啲櫻花diy
捉就捉好多但一個diy都冇 想清貨

多謝上面講生日快樂嘅巴打絲打
見到媽媽封信喊左出嚟

咁你要等到幾時？

Molamola

留名俾人屌做爛市

唔係應該掉返轉？
咁早買晒地，全部入住晒嘅時候，就邀唔到人，因為趕人走要用1日？

上星期5XX啦屌, miss左

每日持續下降+1

你哋開始改個島會唔會移平成個島先？

冇晒車厘子了

窮有窮玩 幾次都冇入到蘿蔔貨

有人識欣賞

最高得149

會 移左我成日

你過嚟我比你搖哂成個島

佢琴日都黎左我島！

你係真休閒玩家

week max 131, 我都搵緊老友散貨

會 但移完一邊已經好攰

弱弱一問 咁本身d樹點算

想開下3星係咪要兩條橋就得喇？

劈鳩哂佢

一人送左一頂
成功清晒啲🍒

上星期贏果啲用黎還債
今個星期果啲就當退休金

頂 原來係因為太多？

不是 不需要 不重要

係咪想要多幾頂

烏骨雞 同 阿波羅

從來冇見過狼蛛島 自製狼蛛島又失敗 冇炒過蘿蔔 投資橋又失利
竟然我仲生存到

西施狗咪提左水

個個都成個島剷起 再起, 我起條河算

當然搵位種啦

移到想死，之後又要再起過

我都係前日先知星期日有得買嚟炒
仲要11點幾先知，得返10零分鐘俾我買，仲要前一日拎晒啲錢還債，身上得返萬零蚊
得勁少貨

咁岩先學到
又得意
清倉都要送

想快啲開發改造島，唔知仲差乜

有無人包我場

我圍起間商點睇你點賣

放心我都未見過狼蛛島

Thx巴打

我week max 137

咁樣做唔nice

一粒橙一轉ok？

豆腐渣生日快樂
俾你揀份生日禮物吖
櫻花堆 雨傘 粉地板

好多鳥類

你點玩的冇狼蛛賺唔到錢牙你一定係有秘技
做你朋友先

我移走左個山

我琴日先知 買唔到了

點樣可以解到綿兒???

仲以為得我咁不運

終於買到魔法陣

長期帶住

camp黎左隻負片猩猩

巴 我岩岩睇個燈有紫同粉紅
你要咩色？

我玩左咁耐佢都唔黎見我
可惡

求其up D想要既野黎聽下 睇下我有無

我橙島喔，1set 石頭一樣

有人識欣賞 好滾動

粉啦

魔法陣係點樣

錢

我諗住鏟走條大瀑布 留細果條算
河一條過唔搞咁多分支

咁醜樣會唔會嚇親我隻雪美架

想整個樹海 集中管理果樹

幫我搵個場 之後即刻飛去派俾你

過來人，勸你唔好

點解

開俾你哋交收
收1m

點解 我仲未執好個島想參考下

點解既？

諗住每款種幾碌就算

多謝水晶巴
櫻花堆Thx

戴緊

生果到後期都唔值錢

咩島名？

你自己都唔戴

寄左啦 唔該哂

Decreasing

我都未見過

睇唔撚到野，執少幾個
搖到手軟，不了，留地放蘿蔔個回報仲高

俾你咯

你想我去搵你 定係你過嚟? 我呢度有隻駱駝

有種純粹覺得一堆果樹幾靚

頂你踢爆我

buy92 72 69 65 62

我由每樣6棵cut剩每樣3棵
果樹其實又冇用又哂位

放棄啦 太密唔結果 又遮住哂 掘野位成日見唔到

一粒車厘子一轉

前期都已經唔太值

好小櫻

早啲講想要我寄俾你嘛

合下diy架咋
雖然可以去人地到買

想問開頭個3位鄰居
係咪要去3次外島搵佢？

一齊戴

好靚

147 MAX

係呀

已留石

幾時到我抽到想要粉紅色

我間占卜店既key item

聽日下晝

下面生唔到架wo

我睇聽日了
晏就係關鍵

你係我best fd咩

你自己咁多貨，有高價可以方便自己散哂貨啦
祝你5字尾6字頭

連吸引巴都玩

嘰哩咕嚕魔法陣

即add先

如果有巴打真係做好人開公開高價島

最好一次4個人(開爆都冇所謂既) 將機場封淨得一個位出入 放張登係到坐係上面 等齊人先一齊過行去賣
否則你個島會變左美式足球咁撚樣不停 ~~有人要來玩了~~ ~~好像有人要回去了~~ 請結束對話

到底有無人係update後有打過櫻花diy
打咗成日一張都無

個島冇風係咪會出少啲氣球?又冇得睇風向

x3

我清晒了，我依加無樹

藍游你咩型

Feel到你清都清得好痛苦

如果我起曬3間屋 又搵左一個鄰居
咁電腦會唔會隨機派多兩個比我

尋日打到兩張

搖完睇唔到真係唔得

我打斜種 同埋有齊咁多款生果
不過佔位係真 太密又唔靚

緣份嘅野 你擋都擋唔到

琴日同威威斬爆幾把

412

求400場，比返100棵做報酬

仲未計到
放棄自己個島
我想同大家（高價蘿蔔）做朋友

你係？

我放蘿蔔算

mean蟹冇朋友

好在問左先 即刻唔起住

up咗2過ver.之後一張卡都冇中過

你number有咁後咩不過

定係你唔係ht嗰個吸引

我都想同佢做朋友 但我無高價

啱先射中櫻花木牆 用刷氣球個個方法

張carpet係咪好正

咁唔做你朋友

櫻花棒係藍色氣球出
試下係屋企擺風水陣？

離罩妹 求教學 點刷？

已經唔係多櫻花DIY , 仲要射咗個重複

我打咗 20個黃氣球 幾個藍 兩個紅
一張diy都無想點

想問下起完3間屋
佢屋外個3件傢俬係咪可以拎走?

西施惠係雞係公廁

我係

想問呢個係咩網

尋晚1個鐘出到2張

開唔開島

靠你

支持

料同其他野多

我等佢地搬咗入去先..拎走

巴打有無櫻花斜咩袋

琴晚射左三張

人品好好

準備大手買入

我肝左幾日 一係幾個鐘都冇 一係就連出兩個

嗚呀 人品好好

3/4
今日先趺後回升

頭頂雲都冇舊咩

重有無得入

竹先難肝
櫻花未齊既時候基本上都會keep住跌

add咗了

冇得入我都可以比你摸

到頂了 係咪冇人想同我做朋友喇

我都肝咗幾日 差一張 好撚傷心
打唔齊 無心做其他野

去咗食飯

支持日日都唔叫阿妹黎

我更新完打左10粒鐘都無

放咗張紅色地毯響屋企地下就咁唔知關唔關事

集氣 聽朝

求加

1點開朋友場
歡迎入嚟拎嘢同摸嘢

集氣

好似戴住個屎忽係頭頂咁

個個都有機會3期, 我一開波就140蚊就知係波動型

正過頂帽 多謝你

唔做了
笑死

我黎啦 5次

搬曬入去就可以拎走?
我驚拎走佢哋嬲

波動拳d fd?

想依家嚟？

而家即刻換下紅色野

仆街喇連你都救唔到我

我都係波型呀

有咩摸

好呀

del得

琴日肝左大半日, 跌左4/5張櫻花
竹係少見d, 不過無意慾儲

四期型
等你地接濟

我都拎走咗

點解你地咁多人wfh

搵番哂頭先同你做朋友既問佢地

可唔可以加我?
R字頭
Thanksssss

有冇巴絲識整新月椅/星星牆紙睇左咁多次星 終於有一粒大

西狗今日講今晚有流星雨，坐定定㩒A

玩咗廿日我從來無上過100

竹先係我最想儲齊既系列

Same

大頭菜持續下降
唔知等唔等佢升好

我上過喎
買價

請問圍欄個diy點攞

呢個係咩畸形嚟

明明上晝個結果係有機會上到612 差極都204
結果得156

有冇人可以指點下我 第二次見佢但第一次入貨 新手

我隻西狗唔睇天文台 日日都無講有流星

哩數

我自己都救唔到自己

我黎

第一次好似無得計

你係朋友 淨係開俾你
密碼入

開俾你地放 112

咁嘅價你都係快啲搵巴打放咗啲大頭菜算啦

我以為係講第一次見嗰個星期

係咪無朋友了

我最高164

我week max 131, 如果最後無人救到就當今個星期無炒到

劇情嚟狸克會俾你叫你整
之後就有得喺atm用哩數買唔同款

Thx絲打

啱呀😣 我走一轉嫁咋 先十幾萬貨仔

可以hide自己online status

扯旗山型?

Sorry淨係開咗俾best fd
晏啲睇下嚟唔嚟

竹total帶幾多款？
不知不覺都執左10款

唔好介意我黎幾轉

熊套裝，妖精服，雨衣
家傢

可唔可以嚟新人賺少少已經足夠

$41 不如一槍打死我

中指型

狸克比 之後可以換diy

好緊張究竟係六百幾定二百幾

乜都唔使做
坐定定喺度

其實241我都好夠
可唔可以加埋

我係咪唔嚟得？ 我唔係你best fd

預咗啦 咁大個蘿蔔園

Yes

佢睇到你都睇到佢

你13幾賣既去我度啦, 每朝都過140

求加
4854-1675-9005

呢個唔太準...係唔係都話人有機會3期

有 2 日可以博, 應該差極都 over$400 FAT FAT

好撚淆，我放到星期四

波型表示2百幾都狗衝

我好似差石同樹枝
今晚又要企係到等氣球

等緊你3期

好似14, 我宜家10款

我賣衫條友唔見左
有無得叫佢返黎

咁樣圍住都幾靚
我個島仲係間薯仔咁
間三間屋都未諗擺邊

其實今日都只係星期2 大家咁心急做乜?
上星期都係留到星期5放

隨機

今個星期第一次炒股
今朝145 好似三期型
而家個價未check

唔怕啦 唔放到星期六就無事

早放早有錢

樓上有 graph 睇果個準 d ???

我都覺

會升嫁可？

D大手買幾轉 依家唔放定D走唔切

去緊ifc喇
唔好阻我

爭個少少唔打搞你啦, 出入成4次

安全套型

其實我喺因為太多嘢又無位放
咁樣圍住佢放曬喺到算

2MM 貨

我一定500！，信念

到時搵人救我

名埋大頭菜會責住個島D星數

係呀, 我幾個fd 用佢係唔係都話大家有機會3期, 搞到個個鬼死咁期待, 結果上星期個個死狗咁

買左200萬
唔驚

張床 & sofa
係我 style

動森界沈大師

狗衝

分擔風險嘛

張床對住個屎坑劏房黎架

你到底揸住幾多貨

我有大師電話

有床算好
有d動物冇床架

床頭紙巾

2m

訓醒就中左河童同大頭菜虧損型

星期五就去ifc啦

同求

利申 信自己3期

thanks
我仲用緊 今朝上來睇先知個個轉用新

我可以呀
你要星星牆定星空牆 有兩款我驚整錯
我得下面嗰款

我星期一朝早去左了

用嚟做乜架

一陣黎

想要佢張床

其實試幾個都唔多準

我仲想問下係咪要斬哂d樹先至起屋

好醜樣

走一轉都好大壓力
走幾轉既大戶不敢想像

咦 你呢隻牆叫咩？

琴晚已經放左2轉600打左和先

有冇人而家得閒 可以幫我幫UFO
可以幫手整返下面既野

唔該晒

點樣叫準...就算3期都好，出幾多倍都係隨機數
可以點樣準比你

絲打可唔可以幫整星星袋

好似有款係星空？不過唔緊要我都係得一粒大星可唔可以整張新月椅

星星牆

Sorry上面241想放嘅巴絲
等眼絲走完5轉我都唔得閒玩
開唔到到島俾你地
希望你地搵到更高價

想要新月椅可唔可以
可以幫返你整星空牆 或者火箭 太空船 月球車

星星，星空係藍底既

唔同我地做朋友

我識整ufo

可唔可代整 新月椅同個隻羊 無記錯係齊料架

我都唔係

無朋友做？

有241就囂張喇

我識整星空

唔洗 你照起佢會幫你斬咗個位啲樹

我都係哩隻 自戀怪

請問邊度仲可以買到amiibo 卡
琴日行完信和都唔覺有 🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

求開

是

搵日搵你整

依家好難買喇

有齊一set 巴打要唔要黎摸
不過我返緊工

可以呀 星星袋係6星碎
我加左你 V字頭 你開場呀

我認得你

有冇人知大熊其實有冇粉紅色？
定得特大熊先整到粉紅色？

星空牆要咩料

92入530走

我好Nice架

我們是朋友吧?

依家530??!?

尋晚有人post $35/1
唔知真定假買一包試下先

我無見過佢地用, 搬走哂佢..阻住我D位
如果唔拎走佢地點可以再住得逼D
唔會嬲, 放心拎走

朋友

想問隻羊要咩材料？

可唔可以加埋

依家仲有呢個價

530可唔可以借個場黎走幾轉? 會回禮

大熊有粉紅格仔

所以話唔知真假

求開場

我個大頭菜grp 啲朋友仔share炒

屌你想入咪入囉射波打機嘅朋友

唔怪得出出入入 原來賣大頭菜 $428
有冇人岩

留Switch名比我

好想同你做朋友呀！

求加求開場

加我 重酬

床
廁所都有但唔係呢一款黎

星期二已經係菜post
我仲估星期三先係

lm

我一陣過黎

我係咪中左獎

有

418都好, 比哩數卷當回報 OK?

多謝解答

會唔會開

求加 可比券

有冇聯絡方式？

新手留名
連釣魚都未搞掂

正啊

我都好想要

開了
唔該曬絲打

求加 0754 5258 9013

邀喇重諗

歪風而成

有轉數快同鋪位

你地想入留tg啦
加你地入群組

加我plx

me too
玩左冇耐

仆街隻兔仔想走，點解唔係河馬

求加 走兩轉

好羨慕
我邀左隻男貓講聲好串
我都想要女貓

好人巴要放 一定開俾你
不過要夜晚

笑死

金1，牧羊2，石5，細碎3

絲打今晚玩唔玩

慘lu

佢日日喺到唱歌

好正

一陣你開得唔得今朝起身諗住執下個島 好亂 啲野扔哂係地度

以後冇重酬都唔洗入島賣菜

得星期一唔係

我有哩數卷呀！ 求加！
[url]sw 4774-5667-5198 [/url]

因為唔係我個島 係群友黎

無撚哂有都咪買啦 成舊水一包

thanks

有好多款, 佢地果個我唔知

你地好mean

返工撚lunch玩得1個粒
其他巴絲 我盡整

我啲蘿蔔賣緊1500
想要留Fc 帶兩張券黎

肯定照大把人入

428 都冇人黎
418 比機票 就咁多人黎

我又唔係蟹

有性趣

葡萄

你大我牙？

98入592走哂貨

想入

講下笑
其實唔急

有人試左未

搵我？

幾多cd rom出哂黎
平時冇個識講野架
依家又會突然識打字

死啦我而家分唔到真假

有428? 睇唔到

好可愛

有興趣既隔離post留code唔好洗到主post

我!! 6863 2893 9199

推po推得太快miss左

Added B字頭
Thanks

97入 604走左1/3

樓下一串tg

等d fd賣完就開場 陣間有野做唔得閒收錢免費
到時自己撞門啦

歪風_ _

要比入場費
d錢香d

604都唔走哂, 等660?

無菜賣入嚟睇隻雞得唔得

想黎

TT 1到7都係

K字頭 唔該晒

me too
可能要夜晚先得

想入 但我啲菜strong hold

跪求蟹姐加好友，重酬

求入

我119, 有無人要

唔係唔想走 係走唔哂

即刻嚟

fd已add

有冇得入

@ddabcddabc thank you

人地一日走幾廿轉

你比3張券啦

要入實開比你架啵

Add me plzzzz 重酬

deal！ 3張🙇🏻‍♂️

你講咩咩雞
係鷹

痴線604都唔走哂佢

Added GR字頭 多謝

4854 1675 9005

黎黎黎開左

三文治絲你間房係咪藍色系？
我唔記得係咪你
我有張藍色可愛床鋪你要唔要？

要咩券？Sogo券定係麥當勞券？

返工冇得玩剩係可以係到追post....
今晚係post見。。。。

屌那星一有高價
就算要留tg都光速推兩頁

走鬼佬咩，迫爆場

兩間都不了
我想要光時禮券

放工加

又走一批人 非常好

我地係永遠嘅朋友

Block得佢哋未

嚟一轉

應該要開個交易區成版都係FC同TG

巴會唔會考慮開下島

唔駛block 個邊咁多人 咁多料 邊駛再入黎

唔係講笑，我540

其實真係應該

之前講既摸摸區呢 又唔開喇

+1+1
8326-2180-2242

瞓醒就兩個post

咁睇鷹

當住係鷹先

我們是朋友吧

滿心歡喜鋪好石板路放間商店上去, 屌你老味

係外島見到張瑜好得意

習慣就好

嘰哩咕嚕我而家分唔到真野同假野

多羅今晚一定要嚟我島

求fc

一張惠康50

我分唔到真假

快啲搵人開左佢咁多人鐘意摸野無人開 弱撚智

好慘

想請問我係服飾店度買左幾轉衫，幾次都係禁左直接穿走，之後又去返試身間度買多左幾件，之後再換衫就已經唔見左之前買左既幾套，屋企又冇，但atm禁我已擁有既list又有果幾件衫，想請問我係咪中左bug

唔該晒廁所
放左兩轉先

661
大家識做啦

依家嚟？今日仲有cutie露營者

食屎啦你我淨係幫襯誠哥

8326-2180-2242
求加

我試搵下先
一日太多post

係你屋企個倉？

想要幾多飛機票

我們是好安搭吧

點解我今日要返工

一疊疊

屌我分唔到真假

如果可以過黎走轉就好啦

謝謝你

又黎

我係入有條件d島 走到2轉已經超出預料

係朋友

係咪係個袋度

we are friend?

自己島果啲會入倉

Sw-1234-1234-1234
求加

難分真與假

變番綠色
有冇退番啲路比你

而家摸摸洗版頻率少好多
大頭菜要變日經

就係倉冇，衣櫃又冇

頂我都一樣鋪好哂地然後去搬動物屋企
又變番草地

再放記得出聲呀

Condom telegram group
賣完即Quit

開咗島未

摸摸區都係無 好唔user friendly

Added H字頭

唔該哂

又收機票又tg....

去撞爆河馬個島

收我佣金未

倉冇呀，跟住去用星星棒變返套衫出黎又變到，但就搵唔到件實物

屌你517 我49

好唔nice，講粗口既

呢個post condom多啲

屌你真嫁 2星期前

@ramBaBiR
thanks!!

咁誠哥2張

唔係呀

你等陣比人嘰哩咕嚕

朋友數量同大頭菜價錢以正比例上升

入左落變身組合就用左係果度
想用多次要買多套 or拆出黎

我黎探

請問可摸以去賣

咁如果響星星棒del，會唔會出現返響倉？

求加
7354 3111 7244
D字頭

好 黎睇下

一堆人上晒水
跟唔切

我留過SW 有心既就爬POST ADD我. FD

笑死我

真

求加，可比卷！
sw 0987 5275 9587

CLS原來識朋友要排長龍
我排隊排到過左海未

517 收幾多入場費好?

hehe

0754 5258 9013

絲打你係咪想整新月櫈？

d 人一見到 517

碌極都係FC

好撚多cd rom上水呀

我放3set石走3轉ok？

大家啲大頭菜都咁貴
我啲大頭菜72咁cheap

一直有摸場偷野黨
而家會唔會有 賣蘿蔔呃機票出現

即係個場其實無高價 但收左機票先 再用-制走人

做爛市開始 我出三張

517 入場費 300隻飛天蛋

點樣有

求

我66

會帶卷

未彈起姐

睇完一頁po 多左兩頁 點跟

點解有咁多石

我得 $67
應該冇朋友了

巴打 鬼才

嘩你好有生意頭腦
我試下先

未收工

呢個唔係朋友咁簡單
直頭係契哥

48

係呀 但我整完月球又唔夠星
琴晚偷懶許得太少次
遲啲先整

唔好咁啦⋯⋯
打機姐

我61

我有Flick, 有無人嚟摸下
留ID
歡迎係周庭幅畫留啲貼士俾我

屌

！原來係咁
拆得返出黎喇，謝謝你

你唔好咁啦 我打機啫

連登最大交易中心 上線啦

89

轉頭就1001

41

動森黑氣石我應該就嚟冇晒朋友

入左星星棒 衣櫃就無
del左成套佢你會見得返

去外島搵動物啲副產品

實有
去過台灣仔啲場圍起左 入去左邊擺野 右邊係黑店

721-831-101 求add

我下次600
唔收5張唔比入
嬲豬

幾可愛

屌你 我真係做生意架嘛
不過自己中招呢啲多姐

已經唔想追住

幾得意 又係健身撚

我有暴龍身尾做手信喎，唔係唔預我呀

諗緊個問題

種搖錢樹
埋10,000出30,000
埋99,000最低30,000 最高297,000
想保險但想有賺係咪應該埋 30,000 ???
最保險攞本金，但有機會攞 90,000

你地埋幾多

我出三張已收到pw code

你慢慢等

可比卷！

600 5張 137 1張

517 300粒飛天蛋最後召集

提下一陣1001開post啊仆街

竹島啊

係啊
好啊好啊 你要唔要粉紅色系既嘢
或者你有咩嘢想要 我地互寄啊

50000

未見過

無同大神做朋友蝕左

added j字頭

屌你

等陣 放哂蘿蔔先

可唔可以做頭PO圖?
我都求FD比我放

屌那星 我出夠500粒 包場

屌

試過埋錯99000出過3袋99900
不過宜家都係照10000就算

你講既野係冇錯但係賭仔心態咁解

連登最大交易網

黑店姐係點

del咗出得返倉喇謝謝你

最多種幾多棵

2盒thx

我黎呀 求加
7354 3111 7244

琴日80幾今日仲跌咗

我仲有藍色嘅可愛diy枱？你未有就寄埋
買完襯唔到放左係度
我1點半開機寄
你寄粉紅色野比我得啦冇特別想要

一齊爭扎！！！！

同你一模一樣